而家5歲個班細路，過十年吊打連登9成人

佢電腦又比你識用，細個又讀國際+本地學校，兩文三語流利過你，學野又快過你，呢一刻覺得自己廢嘅人，過十年會更自卑

(利申： 有輕微留意教育)

留名

我細路四歲，英文程度可能勁過我小三

閱

細細個已經識寫程式,肯定啦

宜家就收你皮？

過咩10年，而家已經係

日日返工俾老屎忽撚

過到廿歲未自殺死先算

汰弱留強，唔掂個d跳哂樓，留底都係精英

最重要既係佢地係新移民後代